---
title: "Création du cart"
description: ""
---

# Déploiement recommendation
TODO README:
- Pas besoin d'installer git
- Il faut installer la version de Python3.10 pas en dessous sinon ça ne marche pas
- Il faut ajouter l'installation de sudo apt install libffi-dev AVANT l'installation de Python
- Préciser la commande proto notamment le fait que c'est un module pyhton
